[I/A] LAST IDEA ラストイデア (23) 無限寶石

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！
[/quote]

1001唔開POST 唔震一個月

又唔開PO

Sor頭先諗住開

繼續問

人地又係9000幾耐久 我又係
點解成日比人一hi就死

而家課體2之後更新仲補多d體水，抵課

差d就踩1001
中左就咁打個標題就算

yo!!!!!!!!!!!! everybody!!!!!

屌今日出左2件5星，但2件都係呢隻戒

問下d死靈專精
@萬氏

想問FRIEND LIST係邊到,搵唔到,ADD唔到朋友

依把勁咩

無fd list

呢度都無講邊度出喎

好過無
宜家1火龍斧 1把呢件

之前8000蚊賣左

上個post有巴打打過出嚟
問下佢

賣把冰斧比你玩冰火

End game

有把木斧好似仲勁
招技係周圍有龍捲風撕裂敵人

做咩棄

復4

挽留

唔好劇透呀

又黎亡靈大軍........

部電話壞左唔識震 可以去邊整

無救 要換

買粒蛋蛋 任震

新手留名

apple itune 卡

鯨蛇係咪弓手？

8000幾耐係咪仲係好少

仆街，隻80lv弓手斷左

得未

佢好似喺弓手

你復活唔好點滿
點1就好
火球點1做普攻唔係個人會衝前
點火牆15以上
左上火極意都要點高
最終以火極意火牆點滿為目標
視你MP使用量而升級火牆
有剩點左下回MP
其他想試咩點1就好

去到5章會發現再卡關
建議洗走死靈做盾

遲啲比件神裝佢用

刷緊圖 想問下會唔會點 斧招瞓地補血

可唔可比埋把劍我用

又一把級狼王劍
本職既冰介又唔出靚stats俾我

火法裝應該邊章打？
第二？

邊把

無用嘅我都殺 我無裝用

唔記得你咩職

show block。。。。

除左轉轉轉到底仲有咩近戰技上到台面
連機D近戰武器全部都係到鳩轉

劍斧雙

冰崖

咁比依把你

揀劍係為高damage?

日本27號開始放十日假
即係呢3日整唔切就

喺型呀

玩法係唔係正常都係高攻低防
比人摸幾下就死

原來你同我都係玩桐狗

冰崖2星 5回 -3

拍賣唔到，請問呢句野點解？

冰崖有咩裝

維修

冰裝同條加防加血鍊

我燈到2位巴打都全3星

8分鐘1場龍5

卡左5-2 陪唔到巴打打

Thanks

四葉巴打龍5想要咩裝

召喚貓巴賤巴

點解開唔到波

個把劍好撚勁

成日都係咁

身為死靈既我覺得同4葉巴玩緊唔同game
真心灰

仲要問完又問

q&a 永遠唔撚睇
問問問
問你老母

畀個法師掂下就死

有同冇 冇咩分別

DEL左 D youtube有冇用?

應該都係無人會睇

SOR, 原來已經冇左
我走先

巴打們你地斧學雙定盾定鬥？

劍不了

個個都咁抗拒劍職

第23個post問既問題冇變過

火法打邊關刷裝好，依家26lv
有支精靈杖

平5

skill tree 真心唔掂

火法點力為主定點魔好？

弓槍雷定火好呢

擋遠攻個個都OK嘅

劍除咗型仲有咩用

only one

見個個都話死靈之後難用，捺左粒珠重置左職
依家有火，雷，劍，盾
揀邊個開始好

再唔震機
我要棄game了

轉轉轉玩斧鬥盾定斧冰盾好

明明一開頭劍都多人用 點解依家變到好似死靈咁

咁急做乜鳩
你第2職學咪得囉，洗黎托

睇下都好

黑仔就被秒

作為一個非洲人 已經睇化哂

盾係咪必學？

暫時未試過

鐵膽一個職玩 轉轉 另一個職就玩其他高難度 好似死靈劍咁

開第2個人物係咪要配合返第1個職業?

睇唔化
好想要勁裝

我30lv時人地60
我40時人地80
人地出五星個時係日頭（同夜晚）
做成龍個時我都仲等緊回滿體

我用死靈劍打到第5關...

明明劍就唔差個個都嫌棄

因為有更好
鬥冰盾

好似冇咩雷劍好用
好想做立花宗茂

想問問轉生玉係咪要打完5章先有？

立花宗茂玩開法裝 閃暈電卷爆彈

BTW
睇左一次原來FAQ冇
我錯了

20同200粒我都攞左

又好似有人話弓槍冰 唔識簡

玩緊劍盾雷

差個手裹劍

可以試下玩攻速流

應該死咗唔洗手劍

屌你老母5-4-3 洗唔洗wave 1咁撚多怪

好似淨係打個WAVE

跑左幾次搞唔掂

認住D怪係咩位出 轉到咁上去係個個位等佢就得

有冇巴打試過斧雙刀鬪氣？
好唔好用？

我係死靈...

有咁既裝先算

完。

唉

卡4-5-2條龍掃我一下無半血

我覺得想玩冰嘅人，如果可以靠兩職打到開放冰職，已經用唔用冰都無分別啦

死靈真係唔知點搞

笑左，我同萬巴一齊比怪熔左

升第二隻角推主線好過 死靈最勁都係協力

用冰層職之後拎火劍冰火

我用緊死靈，火，雷
47lv
打到4-4-4未有問題出現
火用黎復活，火鳥同火球lv1，開場用一次
雷mp盾
努力等體衝主線，睇下衝到邊打唔贏

隻副角轉轉轉無裝玩到39lv 好撚細力

打到452先講啦

岩岩遠攻屈過左

兩個都一樣 睇你鍾意啦
鬥氣就可以有招加攻 冰就冰怪

Q&A無寫咁有無人願意解答下
我都開唔到

我想刷把冰弓番黎玩弓

掛名死靈定真死靈

8個鐘之後應該夠體打過去

真死靈，全死靈裝

維護緊呀
咪撚再問 上幾個POST 標題都講埋仲係到問問問

下次開PO直到整好都寫返 拍賣個野壞咗 唔好再問

好想打機呀 冇體

Thx 巴打裝都係堆防就得

我都要用鬥先開到冰職

見無人答都仲要係咁問個下真係好撚煩自己搵下啦 下下問

點解我啲彩裝全部白字 有BUG?

有冇人好似我咁玩?

下個post既問題都係一樣
無限問題

爬下舊post都唔係好難啫

原來有樣野叫 HP 獲得, 殺一隻回60, 效果明顯過D 吸收同轉HP

block 曬d on9仔

玩野外露出?

前期就係
同埋打boss點算?

我死靈斧都係靠佢

發夢果陣

我弓手, 打BOSS 拉打好過連BOSS 都見唔到

咁係魔抗同魔防低
盾職幫到你

如果斧盾呢 有無機會開到冰職

LV31 仲刷緊無法者4星 有無其他關卡建議 或者無法者4星要刷到幾多LV

唔係集會所咩?

佢問緊開場BUG左開唔到 唔係拍賣喎 Q&A係無寫到 雖然有無寫都唔會有人睇

有冇人一齊刷下野 今日未震過

31級打5星應該都輕輕鬆鬆

次元有無興

Bug 有咩好問
咁佢地電腦hang 機洗唔洗問人

冰崖有冇人刷

想知去到4十幾lv仲刷唔刷無法者 另一關係推薦邊關刷卡裝？係咪要盡推晒主線先有

關於拍賣，有一個問題是Emmet通過執行特定程序而激增，因此我們暫時關閉了拍賣。
我們將努力解決這個問題。

此外，還發現了許多未經授權的帳戶，這些帳戶通過惡意使用此錯誤傳播了Emet。
對於運營團隊已識別欺詐的帳戶，我們將採取措施暫停或永久暫停帳戶。
如“用戶使用條款2.11使用缺陷”中所述，使用此問題是違規行為，我們會採取暫停帳戶等措施，因此請不要這樣做。

此外，由於這個問題而擴散的所有emmet都將被沒收。

目前，由於拍賣的結束，它已經成為不能接收成功中標的產品，接收emmet等的狀態，但是當拍賣恢復時它將恢復到可接收的狀態。
在這種情況下，請提前註意，維護時舉行的所有拍賣都將重置投標情況。
對由此給您帶來的任何不便，我們深表歉意。
另外，我們正在檢查在恢復時對此問題的道歉。

對由此給您帶來的任何不便，我們深表歉意。
我再次道歉。

2把雙手劍不知幾型

由於這個問題而擴散的所有emmet都將被沒收
個個都無哂？

日期呢?日期呀

Ban account + 重置投標

冇人話唔型
唔好咁啦

巧 但等等我未完場

+1

我要為劍平反

震 震 震

有無人想刷次元3 次元4要人carry

20級2700攻但得450防 點算（火法）

升耐性

點解人地可以齊哂成套火裝 但我連件衫都未刷到

スターバスト ストリーム!!!!!!!!!!!!!!!!!

轉轉轉新手一問: 堆邊個stat

我地依到啲巨頭秒秒幾廿件五星上落
建議派幾粒重生玉同一萬綠石

尋日刷左龍5 18場0 5星
今日刷20場

你刷冰崖點有火裝

耐久 吸血 Mp吸 依D

我之前刷平原同聖域都未出過比我

有冇床位可以訓

Ok thx
咁攻擊力stat 係睇: 打擊 斬 果2個？

其實我覺得佢啲裝都係亂出咁制
我對死靈鞋係平原出

係呀 但唔洗理攻個邊 因為預左慢慢磨

最後都係冰, 是但啦

想堆高d 刷協力唔洗拎B

好似話有LIST出黎個D係高機率出

都係 所以依家刷冰崖希望佢出冰裝比我

次元4 kezia自入留名 3分鐘行

死靈雷盾 雷同盾係咪mp罩 同盾各點1？

黎緊
Narberal

冰一個位刷所有裝
火on99

高0.01%

MP罩要點滿

45lv 次元 1星都過唔到

仲有冇位

炒車炒到

笑左 轉個頭死晒

建議街人起碼 50幾LV

你咩職咩裝咩技能

玩過死靈，轉其他職，心情真係會暢快到

以前5星武，4,5星裝，屬性砌到靚一靚，走位，招喚骨頭，用埋動態視力，極速手動玩，隨時都係拎A

屌，而家轉咗斧頭轉轉轉，是鳩但着堆3,4星裝，開場auto，飲杯茶返來S，以前真係好on鳩

唔係好掂 要強力既隊友
我好撚HEAVY

唔緊要 我手動 照死

四海之內襟兄弟 喺咪巴打

再死 我換下裝先

死靈係咪冇人會升自殘召喚？

有冇auto劍技能推薦？

買把有轉轉轉技能既武器

我得41打3*次元有時會死 尋晚好耐都無場諗住去吸人地3個5X打3*
點知有兩個仲早死過我炒晒

升爆左

唔升滿用唔落手

邊招先係轉轉轉？

炒到自己都笑
16000耐久我唔信咁都死

血祭點10開始可以用啊
MP罩起碼要15以上

呢度有冇人無課金打到第5章
利申卡第5章 升呢升勁慢 只係想破哂主線...

問得呢個問題嘅你一定唔係用斧

好需要有一個遠程DPS 同我一齊互保

依到好多巴打都爆左機 爆埋右

呢個堅on9

算啦屌 打返3算 咁都死

點解第二關啲骨咁遲都未到

條友好似有料到

有冇無課金既巴打教教打到第五章點升呢好
利申43lv火雷法

有得負架原來

壓血隊 好有ON奶驚FEEL

好撚型

有無巴打用火法過到第五章

有冇人打冰崖1？ 開3場

p&d 根性隊

條友好撚好抽

我搞搞先 我都唔好意思狂死

睇緊咩

有冇冰崖 狼王團

要過好有難度,d怪火抗高到仆街

好似幾勁

0課44 lv 卡緊5-3-6 弓槍雷
個拍賣壞左 想買D 4*裝番黎換都唔得

60 前都唔急打5圖
死靈兵升到60後再推

壓血有咩用

同緊獨眼巴刷次元4
比街人CARRY到識飛

火法卡565 點搞

之前打到把45弓 有諗過轉唔轉弓槍雷好
只係想爆機 睇埋個劇情

想喊

次元4有冇位

我見你兩條友轉幾轉就死左
我心諗：大鑊了今鋪
起碼完到一次場

棄game 算
死靈一張圖死萬次

有無CARRY 既決心
岩先訓住出番黎

一入去又死 ... 一陣貼D裝出黎求下巴打點搞...
明明耐久15000都勁快死 唔死又低傷
高傷又脆

頂,打10場聖域,場場都有sp關
一個箱都無

係咪唔打了

唔打住 研究緊d裝

15000...

全巴here?

請問 有無巴打
玩緊 斧盾 ？ 夠唔夠 打到 冰？

唔該

刷緊龍1 就完

有場?

死靈隊長萬巴

要睇我大佬得唔得閒CURRY ME

有人想一齊刷次元3既可以搵我
次元4要大腿

而家貼上黎等巴打教路

4 有冇人清門口？
有我可carry
冇就一齊訓地

想請教下 係咪要special land先有5星出
打左3日出過一次 但果陣10lv

special land先冇5星出 咁多場都未出過

我都係死靈要人清門口

同埋頭先發現第二關傷場果陣啲骨遲幾秒先到
唔知係咪BUG黎

垃圾game 屌你老母
件件裝都係加骨能力
本體唔加極廢
血又吸唔到
屌

真係

雙刀係咪得果型字？

你都幾高傷喎

係

收工
狼王我又黎啦

唔撚屌啦你老母食撚屎啦se

咁我玩鬪氣算

我地會戰勝歸來

我既意思係 main雙刀得嗰型字
副雙刀無問題

請問知唔知5星裝掉落率有幾高 打左3日都無有D頹

四蛇大大力

成日都係咁 有人死啲骨就勁遲先到

神裝玩咩都無問題

四蛇等陣我想開隻1LV入

四葉幾時帶禾刷下裝
過唔到去冰崖

就40lv 得三件仲要唔岩用既
我都想知

等陣龍5?

搵多幾隻大腿

確認下係咪bug啫 唔洗咁敏感喎

不過可能要刷好耐 5回刷30分鐘左右

點改進好 雙防8000 都過唔到5-5-5 係咪太低傷

巴打介唔介意貼埋裝既states出黎參考下

刷刷下訓著左

糞營運原來係真， 我第一次咁認真玩se嘅手遊
個拍賣搞柒咗， 而家唔可以即時拎返啲綠石， 要維修後開放返拍賣先可以拎返
但係唔知幾時維修
唔知幾時開放
乜都係unknown

連賠償方案都冇

我連龍2都未過

33lv 用劍士出左條加突刺傷害既10lv褲比我

死靈或成最大贏家， 信我

貼哂都幾多圖喎 你想睇咩能力

有冇巴打玩冰法架？

同埋我先53...龍5就算狂震D裝都唔知要幾耐先著得上身

我相信應該會賠

留名

有無巴打玩雷槍??

我都覺

賠就一定
問題係賠幾多

訓住震

全祼龍五

純想睇下點解咁坦 低傷??

已經洗完石,然後又買左好多裝果D點計?

其實會賠 有玩過死愛都知 死愛算喺大作 佢有心做 一定會賠 除非佢諗住短炒先擺到臭 唔賠就可以退款啦 唔會做得長

降轉轉轉個LV,將D點轉曬去升魔物防果2個位先會唔會好D

我開咗隻1LV入去吸經 爽呀喂

一場幾多

未完 等陣睇

試下先 我同巴打唔同係佢冰我雙

好想買隻自爆戒 快撚啲開拍賣場啦

仲有冇床位

開返就比人掃晒啦仲有你份？
重生算啦

開返先算啦

想跟

咁我地嚟睇下賠償方案例子

真金白銀買嘅boost 有時間錯誤都係賠 日數 x 2支體力水 同一萬金幣

無人玩死靈既

日本仔冇台灣大陸咁仆街下嘛

咦

唔撚係下嘛

佢地有交待咗

洗石佢地track 到「幾個」account
會一時ban 同永久ban
洗咗嘅石會全數沒收

依到講完即刻有個街人兩隻手指都係死槍王

想玩下普攻死靈 但件裝要100石關先有得刷
姐係唔洗玩

成個世界都係咁仆街
SE出名垃圾廠唔係第一日既事

一萬金,真係多撚謝了

中了中了

係夠鐘

你講鐮刀？

到時應該唔止

所以打死都唔買boost住

哇屌
死雷循開AUTO 好撚勇猛

日日空地轉 屌

nerf轉轉方法之一

普攻 自身電環
配上濕鳩teleport
近戰⻣滿
骨大師滿
骨王2-3lv
done

Mutiplay
點解我成日都入唔到？

副手 放3粒波

鑽石地城把綠色片手斧,除左鑽石地城仲有無地方有

石化頭
同街都係
唔穿透冇用

冇

個AI TP入去 開無敵盾撞
之後就訓低左

石化頭扣血嘛
3粒波勁過穿好多喎
見街場玩普攻都係波 唔用穿

冰崖2 10回 -1

可入？

係0%

可以

我呢家41lv 想刷 盾

應該刷邊關 比較好？

想玩斧盾 唔該

20lv 裝，$ 0

未試過2唔知得唔得

變彩石仲值錢

我指粒野唔穿透
冇作為
一大班怪生係你面前你係打唔切
小精英又秒唔到
我試幾次都冇研究了
除非有新五星特殊效果

過唔到4_2_6隻龍，雙龍

冰崖5回 -1

有無玩雷槍過高lv巴打一齊交流

2我岩岩同街場轉都夠打 應該OK

岩岩先全滅

見街場死靈都係唔出技等carry

你都入左黎咩？我岩岩掛十場無事 一時時

最多經是咪無法者？ 3體388經

有一場見到你

唔好笑小妹

auto 唔識放骨

咁我解左佢

所以見佢推攻速 加開buff
間唔中召幾隻骨去死
打怪大大力
反而穿刺要推埋刺突先應該高傷

放完骨除左auto都無野可以做

點解唔玩弓

打極都係3隻
點解唔玩弓打全場

放唔放骨都冇分別我之前打十回都係掛機

龍3 -2

-1

FULL

我龍2都未過

愈講愈傷心

等陣一齊打場龍2

係咁普攻就唔係3粒啦
仲識自動導航
有得玩弓邊個想玩死靈

等陣一齊打

想問下最後個石頭打咩關先有？

棄定驚都得

考慮del ac重開心

其實個拍賣場有咩bug?

考慮del ac重開

俾石關,聖騎士之古戰場

一日打一次既關?

佢要100石唔想打

炒左車

之前有得BUG綠石
不停咁拍同一件野上去,你標唔中會退返2倍石俾你

睇黎唔可以行開

打1星算啦

第二章同第三章d 怪差咁遠， 見到個推薦攻同防都唔想打

2 係好易炒

推薦假的 召到骨就贏

我開左 冰崖1 10回

多謝解答 酒水奉上

頭先開左靜音,唔知出左事

呢粒野升落去有冇用

有冇人刷下野

仲有一個位, 自入

有呀，加屬性 加全耐

即係需唔需要優先打古戰場 集中資源升佢先

冰崖10回-1

4-3-11隻boss識暈人
恰鳩我玩轉轉轉

呢粒野冇代替品, 升佢冇蝕

thx

想問20lv技 武器+3lv係20定23

新手啱啱玩咗兩日 唔識配職 宜家變左劍槍 係咪可以開過個新ac 而且我其實想玩槍職但係好似無見過人玩咁 槍係咪廢到仆街？

都加幾多耐久度下
同埋佢係全耐性,每日俾100石打一場我覺得抵俾

遲啲可以開第2個人
一齊玩轉轉斧

二斧流點勁法？

5-5-4 第3關d 隕石直接秒，走都走唔切

火雷法既巴打 主火定主雷多?
多數打邊關刷裝多

想打把火龍剛弓出黎,打左過百場平原5星 都冇, 有冇其他關易出D?

屌 刷緊裝無啦啦有LINE雞加我好友震 似要我撚鳩佢

想轉雷法都唔知點轉好
雷D裝難出咁多

幾多lv可以開第二個人？ 我宜家30lv

好非

隕可好似地下有個圈
雷嗰個我就真係避唔到

好似要過左第3章

又05星

斧盾冰 用下面邊件好 都相差好多 唔想到時要解綁再賣

ho fai ho fai

打5星平原

見到special land 隻弓手 跌5星

心諗 屌你 仲唔係火龍弓？

刷足10場 1彩 4金

一開

屌你老母 又係火龍斧

仆街 弓手你出斧 第3把啦 仆街

唔刷住

出就好啦,平原D5星難出成咁,到時咪賣左佢

無法者5星3場
19lv求carry
場已開

玩火法呀

平原真係好難出 聖域/龍屋易出好多

火雷 岩岩開第5章就卡左 未揀第3職 雙刀定盾好？

聖域未出過

有冇巴打可以講下死靈所啲掉落率點
想打啲死靈裝

未打到咁後呀

無課弓手 卡關卡到2046

休閒刷算

十場係10x10定就咁一次10場先

盾會硬D,不過都係會照卡54打後
雙刀應該你依家卡既位,你開完都會照卡

而家走仲未遲 利申950%已離場

同fd組隊開唔到波根本係bug黎
明明大家都有體力

次元
死靈兵
地城

old news

...係

想搭單問埋裝

原來仲有咁多人玩死靈

真玩家

求火雷法裝

火雷盾夠衝到雙2萬火抗關為止

想問下協力斷左線再入返咁之前打既裝會唔會冇左

呢個方法work唔work

狼頭出斬
幾時出刺

刷次元有武器不過唔會出

我有時有有時冇

轉死靈

岩岩打10場去到第9場斷撚左線 好似冇收到啲裝

我諗條EXP有加到即係有裝, 冇即係冇

4-3-11求教學

應該得
但要成隊都做一次

都喺過唔到5-4

冇加到裝一係你分唔到邊件新舊
一係根本冇裝出

me too, 係有隻狼果關 我wave 1滅左N次了

吊，刷左成日聖域，終於出個5星箱但係無撚用

神裝

巴打幾lv 我61都卡到嬲

全巴係唔係已經轉轉轉左

57lv 60lv都過唔到我就棄了

轉唔贏

忍耐真心好用

四葉你家姐問嘢

斧乜乜

我記得我好似71先過

雖然係掛住周回

黑化左唔幫啦

4-3-11係咩黎

自膠一打
屌打少咗個槍字 搭單問槍裝

劍雙

個%係咩黎 睇完個日文都唔明

唔係唔幫啊

多幾lv 多幾點，但d 裝無提升過分別唔大

MP轉Hp

即係一無HP果陣就用MP轉? 咁好屈啵

頭先燈埋四葉十幾場連4星都無

無記錯係4隻槍佬定術士

唔係呀 係你出技個陣D Mp會因應百分比轉做HP

一入boss關就暈左 原地俾人打死

好撚on9喎

桃巴依十場有冇震到？

唉,點先可以突破呢個點
卡>打唔到裝>卡>打唔到裝 真係玩到想放棄

諗唔到點打

On9 bug 賠藥水啦

明

有冇人刷次/死/龍

運氣硬突破，無運=完

再過唔到真喺要打無法者打到70LV 跟住等級壓制

巴打有咩好建議

街場已經可以解決問題
賠10石比多你

無裝70lv 死靈唔知過唔過到呢

盾
鬥氣
劍跳技

試多幾條體應該得

無咁多石喇，我認我窮

我無技能無運應該轉返做盾斧鬥 最少技能硬救但喺仲要300場

神仙都難救
唯有試下劍雙點滿迴避, 裝用防禦優先, 要有吸血同HP獲得

個問題係過到呢關下一關又卡，關關都幾條體....

畀d毅力

點滿咗 吸血10% 劍都點滿埋 都喺差唔多 最叻仔有次打到差少少 垃圾角度卡死咗

震一震，充滿希望，但一開箱

又係假希望

又係拎黎賣

呢2把有冇用？ 我27lv死靈 洗走佢玩劍/火法？

有冇人已經證實左係可以揸雙劍/斧/槍

完全冇街場打聖
除左冰 斧打咩關刷好

劍斧yes 槍idk

同一個APPLE AC淨係可以買一次？
唔可以係另一個AC到買多次D 體12包？

依隻點睇

想問下課體2要課埋體1 係咪合共108+208

雙刀算唔算劍

最少搭保命職 如果唔喺卡到喊

早洗早著
不過呢兩把裝有冇用就唔係好識

要ge 係財力黎回體試

慧星劍好似劍士招技嚟

佢係講緊劍招扳能
彗星劍

升LV加得果鼻屎咁少
唔知點解防裝我整唔到某D部位,連4星都無,D圖係要去邊度打?

係
好肉赤
明明課其他都冇咁嘅感覺

課金只係可以買體力再試

衛星劍呀

開住盾先,然後打得幾多得幾多
跟住去龍穴/聖域1星等運到

梳

咪係成60lv 仲著緊d 40lv 4星裝屌

打到把斧我都想轉,火牆掃到手指痛

35LV戒指

冰 -2

課金係課就課618拎1萬綠石,然後去買裝好過

屌，卡5-5-4

infinity stone緊喎

DNLM 場場1 個藍箱點啊

好想玩但佢話電話版本不相容
利申NEXUS 6P 日本機

其實5章後係咪已經冇野打

電腦模擬器頂住先

更新android?

係咪冇更新AN

龍關？

邊場出 點解我無嘅

有無巴打刷聖域

龍關點先開到 係咪要第2隻人50LV？

NO

更新到最新 8.1.0
係咪我部機太舊已經冇得再升上去

整到我寧願整住D 60LV到時用住先,起碼好過依家身上D20-40LV防裝
我頭仲用緊個15LV既5星冠

卡關未輪到我ge事 無睇

搞錯 咁講野

咁點先開到龍關？

地底世界
河對岸有一關
慢慢一直打

上網睇下點整先 出果日已經想玩 點知

我睇過無！嘅圖

有冇巴打係用雷蛇嗰啲打機手機嚟掛機
想知道熱唔熱

整裝兩條腰帶即刻破產, 得番一萬蚊

懷疑組隊隻BOSS會勁啲

其實有無得較低效能
真係好食電
Xs都頂唔得幾耐

有，但一樣食電

未用模擬器之前係用x嚟玩
刷幾局已經熱到仆街
啲電燒得又快

仲有冇人刷冰崖1? 一陣又黎開個十回

xr暫時唔錯

冇！架
係左下角的

問題模擬器成日lag 到斷
可能我電腦廢
我仲要死靈...

邊到較 搵唔到

MSMAX都好熱

我一陣睇下先

有冇聖域2/3星10回？

死靈+1
r5 1600+1070+16gb ram
bs cpu set 3核+3gb ram
一日都會彈翻六七次
我覺得係隻game問題
之前玩brown rust同其他game都唔會咁彈
有時候一場game3隻死靈
直程成場game有delay咁

仲有龍絆都係未彈過

冰2 10回 有一個位, 路人場

屌 562仲難過狼王
狼王章得562有難度
on99 垃圾562
用左十支水打562練手感
玩爆旋陀螺算
盾骨過狼王 成就Complete

想要個頭

岩岩打完第二章開到個新角色
想問可唔可以幫第2個新角色換第2個樣?
定係要用死同一個LOOK

終於過咗5-4準備卡5-5

想問下感電即係點樣?
諗緊弓雷冰有冇得諗, 可控場可走位

順便問下
第二隻角色想練轉轉轉auto
除左斧之外仲有咩職要揀?

有斧已經任你轉

對死靈黎講5-6-2先係最難

斧盾冰係咪主流??

可以睇返post19
有巴打分享左弓雷冰點加技同有單刷片睇

劍雙 搭咩好 盾定 鬥好

冰法好煩 一炮就址乾條mp盾

HP吸血係指人地物攻打你個陣按比率回HP嗎??
MP吸血也是一樣嗎??

感謝

同全巴打就唔夠時間唔夠打
自己打就S
組隊隻boss係咪會勁左

不是

我岩岩試推562清體 越打越有
幾時出法師 法師幾時開技
一開波要叫幾多隻 上面又叫幾多隻咁
睇嘢越黎越慢 不過狼王咁岩試兩次險勝

唔好比佢停
推埋3章下面 神秘關

可以解釋一下原理嗎 萬巴

屌卡左

反正都刷唔到5星 推圖算

要用疲水摸出黎 等埋先改上限先 唔抵
冰凍隻骨靈 等BUFF 練多隻轉轉轉先

有冇人帶
我都升返隻

1100% 骨仔

其實骨靈加一招被動
受傷害百分比又骨兵承受
即刻變返正常職

次元震 不過低lv

想刷五星弓，刷極都刷唔到各位巴打平均刷幾耐先刷到

想用狼王裝既諗清楚先
件件啲力stats需求都好高未必岩用（近攻物職可以無視

如果練多隻
我等拍賣系統bug睇下點處理
先課EXP 加倍

好似魔獸術士咁

我等埋體力改好先

唔望減傷多 又或者每次發動用一隻骨兵祭品

開左波？

搵到啦, 好癲普攻過萬...但係佢無學TP , 感電係咪同冰一樣會企定定?

我有學TP,不過而家防強化左唔係太危險既關唔裝

個背景音樂又幾樂聽BO

我本身主玩弓槍火, 最後係第三章卡關 最後屈服左開左隻新人玩 轉轉, 遲下可以玩番弓

有冇巴打刷冰1?
利申會死

咁可唔可以一隻手揸槍一隻手揸盾

學左斧招剛力未得

聖域

痴線

有無冰1打緊街場3/5

係咪無得性轉

我都等緊， itune card 都買埋

成個村姑咁

雙刀果招剩係寫可以雙持劍, 斧, 杖

打完狼王之後打龍層條路？

係一拳打死人嘅村姑

條撚樣係咪儲緊大石升防裝

冰崖有無

我見到有人拎雙槍

關 雙刀咩事

盲

lv1 入5周回無法者
一場金豬
1>13

唔係問緊係咪可以拎雙槍?

想問有無床位
想升下隻斧

係 但雙手武係要靠斧學

冰2 8回 有冇人join?

重生丹200場係指單人副？主線都計？

入左街場未打完

唔夠力join唔join得

想跟... 但我怕死...

入去訓ok? 幫你地加exp

我意思係學左剛力 同雙刀, 都唔可以雙持槍 , 主手槍 副手其他可能得?

見好似要練得坦d?

sorry 巴打, 估唔到一開就秒滿, 頭先仲一個野團都無

好似可以喎唔係咩

今日做乜野協力狂斷? 斷左5次有多

雷同火有冇邊招係要近距離出
成日auto都貼埋隻boss度

想問下曜日呢把野值唔值得比石刷？
火雷盾暫時40lv冇杖用 唔知有咩武勁

3個轉轉轉轉一隻細王 真係睇佢唔到 以為玩緊陀螺

好on9死左起返身用唔到技能

普攻

雷

巴打係我地個冰2團度

有課值
冇就唔值

用隕石杖好d

1日最多4場 4場成千石 又唔係一定出
你覺得抵唔抵

終於明

刷係都刷綠石，有火杖，不過唔值得。

每日俾100石博下OK既,多就咪搞

你地有冇協力好lag?

有

即係要一定要斧+雙刀 再加一種職先可以雙手武？

請問巴打呢把野賣唔賣得出！

又出靚裝

仲要輸左都計用左一次咁仆街

屌 apple 咁On9 買完一次唔可以再買多次體1包

有冇狼王團

唔係正常咩

從來打機好憎卡關
但玩玩下呢隻驚玩到習慣左卡關

冰耐性貫穿

請問火杖應該刷邊關？

請問巴打呢把野賣唔賣得出！ [/quote]
你quote第一頁做乜撚野

升lv 換番d 岩屬 三四星裝通常可以過

入去訓得唔得

有無巴打知 買齊200%EXP加倍
最平要用幾多日圓 買邊幾個包

有無巴打可以解釋一下HP & MP 吸收的原理, 謝謝!!

我諗住幫個FD買 體1 點知唔得

物理攻擊先吸到
%照計
無咩特別原理

唔係剛開始啦 4-2道中有關有幾隻雷法師 俾佢地教我做人

體1係訂閱 所以唔得?

放工留名

Q巴你隻弓而家點
我嗰隻兩頭唔到岸
冇裝又刷唔到裝

斧鬥盾好定斧雙盾好？

係勁撚On9

係咪有bug
我洗左技之後把武器就黃色感嘆號
明明一路都裝得到
我重新點過哂啲技+力技魔都肯定點到夠哂佢都仲係黃色

多法師關要手動避哂

我走左去開新人玩轉轉

BUG左既綠石全沒收

我洗左技之後把武器就黃色感嘆號

我反而想升新人玩弓 有人試左雙槍得唔得未

爽

Sorry,quote錯左,變左金剛棒！屌細力D

卡關好多野做
打裝
升lv
重新build技 換裝

唔放棄實過到
同埋根本唔洗急

希望咁

都買曬裝啦要黎

建議你去驗下智商 再睇下自己岩先講左D咩

真?

我都想玩冰弓

買咗裝咁點

咁咪HP/MP獲得咪更加好??

物理的技能攻擊可以吸到嗎??

求大佬帶狼王

雙手劍 ？

有無試過雙杖既師兄可以分享下經驗

同求

無放棄純感嘆
而家係好努力刷緊裝 玩到53LVL都係得兩件彩岩用

hope巴刷唔刷野
我可以掛到龍3了 感動

我打到五章尾都會用三星裝

該打打四象了

意思係流出既都回收？
我指係無辜被害者
買左既裝呢

好 同一齊刷

其實好多3星 4星夠用
D人唔睇就分解
我推第5章都用幾件3星裝

雙刀好似同盾有d 衝突

有冇人會課齊晒d pack？要成千蚊

仲有要睇埋d屬性

大把人已經課咗

獲得 - 擊倒敵人
吸收 - 所有物理攻擊

獲得=大前期
吸收=中後期
因為你前期唔夠力 吸唔到好多

我相信我學埋盾就會過到

算啦 邊有捉得晒
我估都係搞個d大戶既姐

我用緊鬥冰盾, 其實盾只係要佢魔防

謝謝

我56lv 得一隻戒指 卡緊5-3

宜加開

斧雙冰好D 斧冰鬥都得 用得雙就預咗做雙刀火劍唔拎盾

等等我 我仲打緊冰

已解放雙手

你得叫我

有冇主冰玩法推薦
望到冰法BB個笑容愛上咗佢

盾唔係為拎盾, 而係為左魔防, 後面D法師怪好撚痛

想跟 有冇位

今日加埋應該50場都未震

賤巴我有支冰杖

好

震

未呀

佢沒收晒之後起碼啲裝啲價唔會咁離譜先
成三萬幾綠石起跳
啫係大約三PACK 左右一件裝

我地雙刀火雞流用生命硬接 唔夠打就課到夠打

如果係咁可以棄了
完全唔公平

一直都take it for granted咁以為雙手劍就咁就裝得

糞SE, 唔好對佢有期望

如果有課長真課咗幾萬石買咗BUG石裝就仆街 一定燒到紅晒

講到用生命硬接同課水試關
問過我地死靈骨仔組未

轉轉轉真係毒瘤, 變左放置掛機遊戲, 應該快d 收手玩番d 正常build

用生命去話比新玩家聽入坑唔好玩死靈

我地雙斧劍雞流 食水速度都唔喺講笑

想問 震=彩裝？

你地吸收幾%或者幾多傷害先覺得有效果...
我5%但又唔覺有+到， 反而獲得係會出綠字，所好有感覺

轉左用弓 啲數字好靚

whatsapp message

如果佢將果段期間買左既裝自動綁定有無計

我都想知 未試過

FB好友邀請

line新聞

雙刀 雙魔之心得 係咪要上到lv9先有用？
lv9 前我見減攻

其實我諗斧盾冰可以洗點式雙修埋冰法
斧轉圈同單持換成血同根性, 盾多點埋無敵, 冰法照用冰甲再加冰法

有人TG/whatsapp搵你

我覺得遲D劍士會掘起 所以玩雙刀火雞

拍賣唔到

雙刀劍斧HERE

我地死靈組每一關每一度門都幾支水咁啪

雙斧冰 雙法杖 點滿冰技 打人RJ

咁嘅防5-5-5都係秒我 點玩落去

你把5星弓打邊關出

幾時到槍發圍

貓巴係耐性係點先

未整好未見到實況係點就嗌哂要棄 自己嚇自己

入場2秒即死 load入去仲耐

耐性呢?

實捉唔曬,除非回溯

仲有幾回？

回溯一定走好多人

斧冰龍
雙手斧+法器
冰氣場+斧普攻
點滿龍魔耐性+斧血量
點睇

打埋依RD睇睇先

會唔會係冰區怪冰抗高

今日打聖域出左把45火龍弓，但個list明明無

第27場龍5冇5星

隱藏裝 咁都俾你打到

個list係掉up既, 應該全部裝都會掉??

唔好刷龍5了
刷狼1啦

個list 一直都係廢

成日都睇錯藍橙係彩
睇黎我生病了

啲石好多 可唔可以用啲掟下我

但拎住斧我諗唔到唔轉圈嘅理由

應該唔係 火龍裝 得平原/聖域/龍穴會跌 應該

開始有幻覺
可能思覺失調

岩岩打完

佢比多幾垃重生丹咪可以轉build囉

等級差太大係咪一定不會影響掉寶率??

要公平 到時又一大堆無辜者
個班人咪又係棄game

拎住兩把斧頭嘅真風龍 你都唔好話唔驚

醫生呀 佢出黎個下我真係見到有彩光轉轉下架
你信我啦

開個新ac, 前段必定要掉15級彩武??

其實咩係ペット

寵物？

小號刷次元到50lv都未出過5星比我隻死靈

應該係死靈??

次元

YES

PET

平常心

原來禁裝備個陣 女主會乳搖

弓轉槍 覺得完全係2個世界

行巴我得了

刷到40回轉場

識玩
無嘢做嗰陣要撳多啲啦

跟

四葉巴刷咩

我係拎起佢再放低

聖域3岩唔岩

想請問下淨係玩劍士係咪去唔到456章
第2章D職唔想學

好似好低機率出5星

攻略網推主劍出劍斧盾

幻覺黎架姐

跟你十回

個拍賣仲未搞掂?

佢維修拍賣還維修 點解要收埋個LL 無LL睇玩乜鳩

1職絶對去到, 但要裝勁

47lv可唔可以跟隊

想問點解拍賣唔到野嘅

因為自己嘅BUG導致BAN同回收真係好ON9
買左嘅裝可以點計
賣裝得黎嘅BUG石又點計
最好就算數唔BAN唔回收FIX左個BUG開番拍賣
無辜中鎗真係好慘

負綠石大法
點睇

前面POST都有人嘈唔捉=唔做野

龍5

重開新AC算啦咁

痴你場得唔得

會輸

點解著呢件裝會無哂攻擊力 明明條件都夠用

岩岩同全巴打左場
仲有1條命就夠鐘

咁你地刷我同行巴刷聖域

有咩係寵物？

Skeleton嗰啲?

係咪舊裝有加力或技 換左就連其它失效

之前件裝有無加力技魔
換左其他夠唔夠

開左

呢招真係有可能
唔記得邊隻GAME又係出呢類野,直接負你,要你還曬先可以買野

用模擬器個map一有死靈d骨就變powerpoint

即刻3個負評 又多個單機

用緊死靈加盾41lv打到第4章無點卡，但無課無體力衝d裝重係垃圾

RO 之前有Bug搞到d人負幾億錢

唔知佢想表達啲咩

想威

神魔囉
惡意退款
負返相應石數

兩枝都全橙就真係威

斧雙刀鬪氣有冇搞頭

有
但係套裝要夠魔防魔耐

立體D

高攻低防嗎

保命最緊要, 打得快死得快

冇盾會低魔防, 後面AUTO易炒車

終於過左狼王啦, 刷多一日裝變左屌打

呢把火仗升唔升得過?

我打5星平原唔跌
4星平原即跌

原來龍職唔洗第二個人50LV

呢把唔好, 隕石杖好D

有冇巴打知"出血"=持續傷害/屬性既一種?

升唔過

咒先要 好似係

台仔又贏

咒都未開

佢地好似未輸過

想問HP吸取 有無得疊 定計最高果個?

終於震 但又係唔岩用

仲以為出雙手斧

有黑龍關
d怪80lv

有冇龍職技能圖可以睇定同詛咒一樣???

有個+號嘅會疊, 冇就唔會疊(好似係)

跟咗步驟綁定左 但係引繼唔到
係唔係要撳咗啲咩先

不過算啦嗰個卡左關玩唔到落去
玩過個新嘅算數

唔係想威，係想喊啫
本身玩斧，打左成日先跌2支杖比我

你打咩出？

好fuck好fuck

狼王

刷到？

其實點睇係單手定雙手

感謝

邊度有話龍職要50lv
係講緊分叉路你要行下面就要50lv
上路係龍職
而下路黑龍關 80 lv 未有人過到

我有預感下一場

睇真d 原來真係雙手斧黎, 睇技能我仲以為係死靈杖

點解加骨屬咁ON9

呢把雙手架喎

有單手斧架咩

狼王唔係過關必出一件彩? 我出左呢把野

聖域3 有無人有興趣CARRY

hope巴你打狼王佢岀d怪仔你會唔會秒哂？我轉幾round啲法c都未死 係我太低攻？

想你玩死靈斧
例如有把弓技能=槍+1技

我會秒哂 唔秒哂D法係咁打停你

肯震未

有冇人刷野

大家一齊估下1.0.1版幾時先會有

等11點

成日都覺得d 五星裝備屬性九唔搭八
有冇人知最底個技能係咩黎? 死靈唔見有呢招?

隕石杖即係邊把?

聽日？一係下個月

應該靈氣 睇下佢說明

我估4月內

得返兩日

9估斧技黎
雙手斧一定要學斧先拎到

禁落去都係寫可以用呢招技, 無說明效果

冇啊 我第二個人48LV都行到落去

行巴岩岩係咪出左？

hope巴 都話要有信念

睇唔透 玩坦裝秒唔到佢地 佢地秒到我 我玩坦做乜

出技回血

Active skill

主動技能發動時
最大HP量的3.82%回復

點解我行唔到

你好似仲高攻過我架喎

點會

有無興趣聖域3

斧鬥盾 好似高攻過 斧冰盾又有物防

轉攻裝

其實係咪冇人刷狼王

你地係唔係刷緊冰

聖域ja

巴打開 我入

感謝 轉轉一次幾耐到 計次數好似麻麻

Naberal

有冇位

已經唔知4頁玩緊咩

巴打 我見行路有聖 我去刷聖

巴打 我見行路有聖 我去刷聖梳

聖域3 有無人

識得追住含就得

同問

四葉巴 80lv封頂？

轉咗技能點 然後一轉入去想打法師 秒咗我

差3回好似

好 慢慢 聖幾

有無兩個位

扣左我9000綠石

齊4個試下打4？

火法邊把有用d

開返拍賣未呀咁

應該可以

提一提大家一個bug學剛力裝完盾之後re技個盾個效果會留底 就唔可以唔用剛力玩雙手斧

技點係咪點都唔夠點滿三職全部技？

仲有冇位？

試試佢

聽日可能要拎部iphone去整，部機唔識震既

右邊隕石杖

裝個line
我日日都要你

頭先打狼王嘅數值，只有冰左或打飛左先會有危機

完左叫你同修巴

藍色感嘆號姐係咩？

4萬幾耐久

但我死靈
打炒個

我同個FD 打住先

垃圾火弓鞋屌

我都係出鞋

成條人氣拍賣list都係礦石 你話唔多人bug真係唔信

我6416攻

如果開背水就係, 唔開就55波

唔會bug但唔明

開左4星